韓國史上第一孫興民大炒卡塔爾幾多萬球

一定係今屆亞洲盃神射手

仲有未來